各位建制派同官員經多日辛勞，我想話寄啲thankyou卡感謝一下

其實有無可能總匯到一個建制同官員嘅物業list?
鄭若驊嗰兩個僭建，鬧到咁大就話通晒天姐，其他有無辦法查到?

自推